ASUS zenbook定vivobook

8K內想出部NB FOR出差用，主要希望夠輕同埋長氣
見到呢兩部都好似唔錯，有無用家分享下?或者有無其他推介

呢排興華為

諗諗佢

zenbook外型幾吸引 不過好似話散熱唔掂

特別係UX430UN

Asus 出名易壞
維修率排第尾 （最高）都用？

我部大牛龜asus12年用到而家
清有咩推介

Zenbook

我部牙石熱到拆左個底蓋再加把風扇都仲有80度
已經清左塵同加左散熱膏
但係日日狂打打足3年都冇壞

照計zenbook條產品線定位係高過vivobook
因為asus旗艦機zenbook pro同商務機都係zenbook

華碩易壞

用緊ZENBOOK PRO15
熱得好快…次次用都拎散熱對佢去吹

諗住買i5版算